有冇養魚(金魚)嘅巴打

屋企啲魚唔知咩事，生啲白色野之後就會死
老豆已經換左過濾
又滴過藥水
水都大換左幾次
已經死左2輪魚
依轉第3輪
已經養左十幾年魚
老豆都好無奈好心痛

衣家先睇到
仲有冇養魚？

有，依家得番三條金魚

有冇全缸圖睇下
同埋過濾器入面擺左乜野擺左幾多

過兩日